召喚精算/電腦/stat 人

是咁的，我地係幾個frd組成，全部識睇盤倒波既，依家想搵人一起幫手整個model 內data for 波

如果你有意搵錢，又讀上述科目/有相關知識又想搵錢既，希望你留低tg/contact

賭波定倒波

資料輸入員需唔需要

咩叫內data for波 屌

自膠

賭賭聲唔好聽

馬會唔會好D?
telegram :z55699

好易check到比馬會bam

IT狗
tg: @hk_kc

要 留tg

Tg: peterzach

留名學野

唔留TG得唔得
不如你開個EMAIL/TG GROUP

召喚入data 手，等齊data 就開工

tg me:y157067